即時 太安樓跳樓 又一個？

林鄭你仆街未?

唔好呀

唔會㗎唔會㗎

我都見到

有無巴打可以求證下

唔撚係呀。。。。。。

證實左？

這十日好多人跳樓⋯

希望唔係真

屌 唔好呀

唉，屌你老母，想死去跳樓啦，跳乜撚野軌姐

2000 正評

有朋友係現場話係跳樓

喂 唔係啊馬

對分化post，負能量post. 一律冷處理，負皮，上一頁，唔洗回應幫佢推post，回覆只會令個message 繼續spread出去

有帳篷，應該係
利申路過，但無影到

有咁既決心點解唔搵番一兩個陪

no

有無人證實呀

唉，屌你老母，想死去跳樓啦，跳乜撚野軌姐

2000 正評
人地自殺 你班友比 2000 正評, 我係入面比人圍果個